香港與台灣更像同盟 中獨份子哭成淚人 港台更像一家人 不用分裂

香港人與台灣人 友好 更甚於中國

台灣 香港 支持民主自由 都已經是一家人

誰還會跳到 中國 裡面 做一家人

所以中國是中獨份子
分裂了香港同台灣的感情

中國人必須維護 香港和台灣不可分割的友好關係
中獨份子 不得嚴重 干預亞洲太平洋區的領土安全

台灣政權先係正統政權

一個中國
中華民國

中獨份子 不要離間 香港和台灣的正統中國 (可稱台灣國)

正，推

我都知 但係要同D 中國人講 要簡單易明

推上PTT

台灣有權收復翻香港